【勿中伏】不要自亂陣腳，重整旗鼓，面對「壽終正寢」

林鄭一個四字成語「壽終正寢」，打散咗我哋盤旗

出面已經有唔同聲音
一方認為「壽終正寢」與「撒回」無關，唯有正式撒回才能符合法律
另一方認為繼續針對「壽終正寢」與「撒回」只會令人覺得咬著唔放，應該轉向其他訴求

林鄭今次仲要表明，接受與學生代表公開對話，雙方不應有前設
等同令民意變為「唔接受對話，就係你班學生嘅錯」

各位應該要承認，我哋今舖已經中咗林鄭嘅分化策略，目標將槍頭轉向我哋，令我哋受到溫和中間派聲音嘅打擊，另外企圖消磨港人抗爭意志

無論如何
我依然相信群眾力量，當冇大台冇代表，自然有不同聲音出現，呢個係民主嘅一部份
但係我哋唔好亂，首要討論下一步行動同訴求，冷靜處理，切忌因為一時怒氣沖昏而強硬行動

不分化，不篤灰，不割蓆
齊上齊落

推

全力追究黑警

[一圖睇哂]警隊大撚哂 保安局部隊化

一日不撤回修例，有關草案都彌留在恢復二讀狀態

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

調查委員會

推

七大訴求
齊上齊落